新手練字應該點開始？

是咁的， 小弟最近迷上左鋼筆
但手字真係不堪入目
想練下中文字應該點開始？

有無tg谷交流下
如果無不如開番個

搵呢本書

有無練字既tg谷